有冇人好恐懼快樂

因為會得意忘形 會習慣唔返原本一直存在嘅低落
連想起回憶都好似有舊大石係心口責住 抖唔到大啖氣
究竟係一種自虐 定係一種病

好凍 無遮

我

唔會走得出架
只會習慣悲傷

無需要快樂 反正你一早枯死